發夢戰線地型討論

今晚睇電視見到，再感受到佔據高地嘅重要性。
被狗佔天橋，tear gas射程倍增，令我方更為被動。

幸好今日水遁義士發揮好強，前後進退兼備，令戰線守得更耐。

有冇方法係離開高地佔據點前，令敵方都唔能夠舒服地企係該處遠攻？

油攻可行嗎？

[重推] [置頂] 一次認真嘅戰後檢討！！！！！！！